［火雞姐欺凌事件］已有一位受害人爆料 歡迎更多人爆料

火雞姐，你執定包袱走人啦，你預呢兩三年都唔會再有人想係網絡上見到你

唔好扮曬可憐道歉呀，我地除左針對件事，都針對你個人呀，你條仆街要幾賤幾衰先會帶頭欺凌人呀？

被欺凌個啲人每日受住幾大恐懼返學你知唔知呀？你諗住一句對唔住就搞掂？收皮啦！冇人想見到你呀，你退出網絡退出娛樂圈就係對佢地最好嘅補償！

cls垃圾。。。仲好意思去做明星, 拉條臭雞去坐啦

其實有邊個歌手係佢朋友？
頒獎禮咩晚宴唔覺有佢既

笑死

改個死人假名

再post人地幾張合照

同貴利老求其搵張大頭相貼人街招有咩分別

嗰啲所謂受害者九成九

係火雞以前啲濕鳩mk frd

唔抵得人地開著有事業同佢地割席

走出黎扮受害者唱衰佢

開新ac狙擊佢

肯定身有屎

你d毛點解又曲又粗 次次做完都想問你又唔敢問

作為一個身冇屎好憎佢嘅人
見到你咁講我我真係好無奈。。。。。
我以前都比人欺凌過
所以我真係好憎欺凌人嘅人
而且佢仲要做埋公眾人物，敗壞風氣
我真係好想佢消失

希望d受害人唔好俾佢用錢收買到
一定要去報警
如果用錢攪掂咁以後就有更多人受欺凌

強烈要求丁可欣(火雞姐)
退出網絡 退出娛樂圈永遠消失(2)

其實有冇隻爆埋佢啲仆街同學出黎